想問旺角比狗拉左既通常去邊個狗署

？

之前聽過通常好多先去長沙灣 之後再分返去其他區
唔sure

1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

*不要屌狗

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

Thank you